[要人]！！！緊急 緊急！！！ 九龍灣港鐵總部

於18:25港鐵表示已經報警
各位盡快趕去

於18:27，港鐵總部正門已經鎖上